我老母send張咁既圖比我，應該點回好

我老母有個廢老group,成日係到講班學生點比人利用

平時我都唔理佢，今日佢send張咁既圖上親戚group到，小弟平時好小開post，但今次真係忍吾住，嬲到爆炸，大家話點回佢好

已讀不回
弱智？
哦

任君選擇

但我想佢認清事實

On撚鳩

不孝子

弱智無得醫架

整張圖
話空氣存在爱国毒氣
別呼吸

簡單
買啲大麻精油返黎靜雞雞滴落你老母啲飯度
過番三五七日先同佢講

呢啲野都信既人
邊有智力去理解你既諗法

食大麻唔會亢奮
帶佢去荷蘭食下

叫佢用下腦唸下先

幫港發聲

立即撤回家用

應佢都廢事。

今時今日仲停留係搵搞手層面……我覺得冇咩必要嗮口水啦

事實就係大麻唔會上癮而且係鎮靜劑唔會亢奮

二百萬個口罩?

下 隊完草成身無力喎

幾好創意wor

你老母iq有無70

我之前就答：欲加之罪，何患無辭。
等佢哋自己諗喇！

地平說

但我真係好嬲，好想罵醒佢

冇錯呀 香港經濟愈來愈差
今個月開始唔俾家用了

份家用已經壽終正寢

唔係CBD黎架咩 THC先係上癮會HIGH喎
我這裡說的CBD是指純CBD、沒有THC的產品。而答案，我認為CBD在香港是合法的。

但這裡我先談一談，我們從前的殖民主英國，英國的CBD是合法的，所有Hemp的產品、THC低於0.2%的大麻產品都是合法的。

之後我再說中国，我們現在的殖民主，他們的CBD也是合法的，火麻／漢麻等低THC含量的產品都是自由當食品買賣，市面上有食品、藥品等發售；他們更在提取純CBD上有不少的專利，出口不少CBD油到國外。

日本呢？日本的CBD也是合法的，他們首個CBD油的廣告也推出了，首相安倍晉三是使用者，他的妻子更是背後的推動者。

台灣呢？台灣當然也是合法的，而他們的大麻推廣者，例如：奇摩、420Taiwan，他有出售CBD的產品

解釋俾隻狗聽，佢點都係唔知你講乜㗎啦

創作力量同幻想會嚇你一跳

是但搵張前線手足嘅相比佢睇
依家仲邊有人用口罩
個個用豬嘴

睇森美啦
會開心啲

趕佢出門口啦

真係駁唔到，青山的院友可能幫到伯母

大麻精係固體黎點搽

原本諗住對住呢D弱智嘅人諗住係睬佢都on 9

但睇完梁天琦封信之後，唔同左諗法
「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

同佢講，香港暫時仲未係大陸
仲有無罪假定，一日未判一日都係無罪
D大麻係咪插贓嫁禍都未知
唔能夠未審先判

相反幾百個白衫恐怖份子
警察淨係拉十二個
審都無得審
呢個就真係唔公平喇

認唔清。只會嘈咬 算吧啦！你屋企人已經先入為主 ～ 吾使理 學下做一個無聲既無賴！

係大麻二酚
完全合法

仲係香港01既圖

大麻精油同大麻 係兩回事
精油唔會令人上癮同high

嘩屌好on9

藍絲又扮問問題？

我唔想屌你不過忍唔住

吾你老母

CBD 黎， 合法

我岩岩好成功用一餐晚飯時間去打動左我媽子去支持我地，兄弟你要加油呀，唔好放棄

呢啲都信其實無得救

得罪講句
咁都信已經唔係立場問題，係智商問題

8.5 全民三罷

你帶佢去醫院行一轉急症室登記先，俾佢睇下大麻口載倉庫同源源不絕 ge 高學歷亢奮人士。
順手幫佢驗腦檢查埋智力有無退化就得

班藍絲話佢整大麻
再吹大啲
不如話佢接受解放軍恐怖主義訓練
學整核武器一氧化二氫呀笨

帶佢去一次集會，我屋企有個阿姨都係深藍成日post 野比我，我有次約佢「食個飯」剛好遇上小型集會，有型on9阿叔同幾個斯文仔嘈，佢現場睇完粒聲唔出返左屋企冇左轉發過野

同你老母講唔好侮辱自己智商

第一，多謝樓主提供笑話
第二，樓主驗腦
第三，負皮

我會罷工

有無腦
無腦先信

回佢大麻唔會亢奮 係會放鬆 叫佢買少少試下

見今日啲報紙網好多藍絲留言傳吸大麻
應該要廣傳返cbd完全合法

有料嘅話律政司就做咗野啦

冇錯 講都晒氣

不如帶你老母驗下智商
懷疑佢吸毒吸到變弱智

！！己證實！！
催淚煙中含有亢奮成分
使青少年不能抗拒
以至有暴力行為出現
警隊應立即停用 否則情況不能收拾

琴日搜到既係呢啲

改善濕疹
修護皮膚
減輕紅腫
消炎鎮痛
放鬆肌肉
紓緩關節
抵抗氧化

帶佢到呼吸一次tear gas

得罪講句，伯母咁on9，好難認清到個事實

呢個世界 最可怕的確係無知

口罩浸CBD 瞓幾日都唔知醒唔醒到

問佢大麻毒定山埃氣體毒

好想隊草好想亢奮
發夢以來戒左屌你老味

覆佢我都比個政府搞到好氣憤先上街咋！

咁愛国咪可以吸多幾下？

屋企無人撐自己，好辛苦

佢地成日睇埋呢d圖已經洗哂腦

不如你認清你有個弱智老母呢個事實啦
收到張圖 信之餘仲要sd比個仔

食大麻會眼訓 唔係興奮

我屋企有大麻繩同細麻繩tim

深藍唔洗去救返佢出黎，有d人唔想醒，你點做佢都唔會醒

屌真係好撚煩
唔好再開post問點回應/點拆呢啲深藍群組圖得唔得呀
點解佢地唔用腦曲解老屈嘅圖
我哋就要o徙時間諗點拆？

上次機場打人阿伯單嘢就係好例子
當你花好多時間幫佢fact check
最後搵到段前傳，覆返佢
咁又點？！佢地會即刻唔再深藍？
答案係唔會呀！！！

喺你搏命fact check嘅期間
佢已經喺群組收到多十張老屈嘅圖
佢「哦」完一聲
然後默默forward嗰十張圖俾你
然後問你「咁呢個點解釋呀」

屌洗咩解釋 智障先會信 同智障解釋咪盞曬口水

白痴

拆拆拆 拆你老母咩
發覺成日有班人好鐘意問點拆

問得點拆即係你唔多唔少都動搖咗
你堅持自己信念 清楚依場運動發生咩事
你會唔知點拆？
點解大部分連登仔無依個問題嘅？

嗰啲拆拆post好撚興
成日圖文並茂話老母老豆話我哋點錯點錯

之前有個話佢老母話衝立法會係暴徒問點拆
屌 問問下前言不對後語

人哋教佢點拆
佢又駁撚返你一句
都唔知做乜鳩 啲說話都唔知講畀邊個聽

食大麻係唔會抗奮，反而仲唔想郁添

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

我老母都收到，佢話：竟然有如此荒唐的迅息流傳😡
我覆佢：再荒唐都有人信，因為佢地冇腦

你都可以將我個句野同你老母講，如果佢聽完冇鬧你嘅話咁佢真係冇腦到救唔返希望你可以救你老母

大麻唔係所有成份都受管制 市面有好多大麻產品 大麻精油警方無公開成份

每一句都冇證據
陰謀論點吹都得

高少少，有87

「班仆街係克警啲人，潛入班後生裡面」

Block

識得有個人渣住呢張野當事實
盲撚到仆街

呢d 點拆post 真係見一個block一個

我老母都收到，但係佢即刻問我係咪真。

跟住我冇答佢，淨係send咗個連登俾佢。

波台狗又出黎搞事

你同佢拗件事真定假嘅話就已經中咗伏
隨便愈拗佢愈信
應該由源頭解決，直接改變佢嘅資訊來源
教佢邊啲資訊係信得過邊啲係信唔過

負評上一頁 係度放埋D垃圾 吊你老母 生滋狗

捉佢出去食下催淚彈啦

唔係講笑，今日我公司先有條戇鳩仔攞呢張相嚟周圍講，佢信到十足十

唔好怪我
但係你老母真係弱智
用個腦諗下都知段野有問題

同佢解釋下咩係CBD
警察係有心誤導大眾先至咁

又黎XX同鄉會,YY同鄉會黎香港一日遊
有專車接送,有飯有野食,厭悶仲可以過大海玩兩手
真係爽

我哋要做嘅唔係去拆佢地收到嘅圖
而係send更多嘅反送中/狗隻濫權/政府中共黑材料俾佢哋
務求佢哋收到十張老屈圖
同一時間都收到起碼十張我哋呢邊嘅圖

有時我覺得如果只係為令藍絲老母無咁藍
我哋啲圖可以直頭唔好等fact check
例如發現葉虎嗰單
根本可以唔好等send咗俾老母先
掉返轉要佢地嗰邊o徙時間諗點拆！
最緊要快，因為如果我哋有時間fact check
對方都已經準備好點拆

但係有關義士安全，或者我哋嘅負面消息
例如 邊個地方出咗防暴/有白衣人打人
就一定要fact check

菜刀都係攻擊性武器，如果佢都唔明就算啦

回佢: 屌我老母

我都識人係咁,諗住拎呢張野黎遊說其他人
懶醒到以為眾人皆醉要佢點醒

同呢啲人講嘥鳩氣啦
CBD THC都未識分

由得佢
無中生有可以點駁

你不如讀多啲書先講喇
唔識嘅ABC都可以被人吹到變毒藥喇
點解唔會懷疑一下係咪啱

我都同意比較好既方向係教佢邊啲資訊係信得過邊啲係信唔過而唔係信唔知邊度黎既呢幾粒字
又或者
你可以用同樣方法用你老母做張文宣出黎
內容係d佢接受唔到/反感既事實
等佢知呢d根本唔可信

大麻油用嚟煮野食好野嚟㗎

就算真係大麻精，我就當係THC唔係CBD去浸口罩
浸完你叫佢戴咗再亢奮俾我睇

你今晚靜靜雞刪左拒個廢老group

其實甘on9的野有人信都係一個奇跡

有冇見過人食大麻啊on 9
戲都有得你睇食完之後呆呆滯滯咁
影響運動能力
仲點衝啊

白痴 大麻要燒

don't argue with fool

唔係丫 幾好笑丫

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

咁我話班狗hi咗嘢都得啦

大把人話地球平 信邪教 美國佬冇上過地球 哂時間

請你老母飲火麻仁， 等佢飲完報警拉佢吸毒

有d抹黑示威既藍絲group日日都po呢d,但真係有d閪上腦既日日睇完當係真

可恥TVB新聞時段

首先唔係真
就算係真大麻都對人無害
荷蘭同美國都娛樂用大麻合法化

食大麻好放鬆好易訓著

嬲就正中下懷

哎。拒地似被喪屍咬左甘

佢要選擇相信呢d
未由佢 呢d人跟本對人唔事
老屎忽心態
但現實又係過得淒涼

而家大個睇返先覺得係幾sad
張啲on9嘢當道理屈9人，就係因為佢係強權，所以可以打橫行

屌 原來CBD 吹撚到毒品咁

一句句：大麻係要點煙先食到

Sorry with weed I think you go slower and more peaceful, not higher and go protest. THE END.

同佢講以後唔好用麻繩同唔好飲火麻仁

毒癮#究
究竟你個老母係咪文盲， 正殘體字都冇呢一個字

火麻仁都係大麻 唔好飲啦

可恥TVB新聞時段發放干擾訊息
用光譜訊號操控觀眾
可憐的老人家
被壞人支配仲懵然不知

暫緩家用

CBD產品
根本就火麻仁咁係大麻
但無THC 唔係毒品
CBD都捉既 捉晒所有中藥鋪 涼茶鋪

樓主幫我同伯母講聲 火麻仁（涼茶）原料係大麻籽
咁涼茶舖要拉人封艇

周星馳d戲好多中曬

屌你如果真係個個食完大麻示威
我諗到個情況就係走佬果陣個個笑撚住坐係地下等比龜捉
藍絲係咪食撚住大麻黎出呢篇野

大麻係鎮靜喎

吸毒有咁勁 清朝應吊打八國聯軍

拿 我代佢駁返你
幾百個白衫拉十二個 比盡你5%
你2百萬個暴徒先拉得百零個 0.01%都冇
香港警察已經好選擇性執法 幫你地幫到盡架啦
做咩重要搞事呀

利伸鬥無恥

同令壽堂講
若果示威者係hi完嘢
差佬咁鍾意羅織罪名仲唔一早藉故拉示威者返去？

同佢講屌你老母去死啦

第二，semd啲毒癮發作嘅相畀令壽堂
再叫佢自己對照吓示威者嘅眉頭眼額

我老闆今日見到個病左既同事帶口罩，就話而家有啲口罩有大麻，我聽到一頭霧水，而家睇到呢個po先明

伯母咁早老人痴呆，快啲帶佢去check下

吾你老母

Baby condom 班白痴老母信到十足

第三，同你老母講，人已經蠢就唔好睇咁多藍絲圖，同我講就算，你出去同啲有常識嘅人講，人哋笑鳩你同你個仔啊！

200萬個暴徒個數字邊度出？政府都無咁講wor
話五人暴動咋wor
拉百幾個已經證明有百幾人俾人屈

弱智無得醫的

以為寫果個弱智，點知有人信⋯

問你老母食日本野食唔食七味粉

芥子即係罌粟種子
罌粟即係大麻
難怪你老豆次次食完日本野到屌到你老母飛天

你老母弱智
你擺上黎問點應仲弱智

創作力同幻想

你老母弱智？

創造力量同幻想會嚇你一跳

condom d ky唔通又會有催情作用咩

直接開佢波
屌到佢仆街

其實藍絲點解可以智商咁低？

請老母smoke 兩口再傾

叫佢去索下TG就明架喇

On99

對付講歪理嘅人，要比佢講更歪嘅理，等佢慢慢意識自己有幾無稽

圖回圖

[文宜] 點解要罷工

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

好撚盲,見一張就轉發一張去全世界,真係以為事實咁盲信徒

on9,又唔講道理

搞撚笑

即刻播RTHK 721 鏗鏘集比你老母睇

「出少句聲就冇人知你蠢」

吸食冰毒先會令人抗奮，吸食大麻只會令你頭暈同不受控制地hi， 吸完會嘔嘅大有人在，而 大部分人食完大麻真係企都企唔穩
何況嗰個係大麻精油， 唔係真係大麻

你幫手諗下點樣教我屋企隻貓講人話先，得咗我再教返你

真心想知道六支箭做得啲乜嘢

樓主呢個不孝子仲任由父母沉淪，唔及早拯救父母，依家走黎問我地點回應？

回佢呢張圖

妖 佢作假你咪作返假 話d口罩攞過去化驗 並無大麻等成份 加幅圖 整幾行字 搞掂

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

我老母一開始都係咁，一開始蘋果課金佢又唔識整所以無睇，人哋send啲咩就當真，然後我幫佢課金又解釋俾佢知，而家已經變咗黃。
有時佢哋重當係50 60年代嗰嗰都好純，所以先會咁。希望樓主可以平心靜氣解釋反其實好多長輩都好容易話為

由佢send
邊個會信
信個啲都唔洗佢地support

戇撚鳩鳩

好彩巴打冇遺傳

覆：弱智？

口罩全部自己買

我老豆今日放工翻黎都咁講
我話係阿係阿，差人拉到乜咪有乜囉，是但啦
都廢事嘥口水

即刻同我入黎 唔準當義士condom

証明寫果個無食過大麻

其實好易覆

佢講你就信？你自己冇去思考過？

BTW 屌你老母去煲湯啦睇乜撚嘢WhatsApp

oh 咁大件事? 人蠢無藥醫㗎喎

一句講晒：證據？
冇就收皮

啲廢中廢老最鍾意乜都鳩up
你叫佢prove佢就發脾氣
講多句佢直頭準備要去自殺或想殺左你二擇其一

要嘈就同出面嘅廢老嘈
屋企人冷處理就得
比你贏左，有機會輸左頭家

用你嘅行動帶動輿論，有啲野三言兩語係講唔清，只可以等事態有轉機先可以改變佢地
呢個行動好多手足都做緊，我地係一個個小齒輪，推動緊一個時代大輪

大家與你同在！

網上同街頭連儂牆咁多文宣 要醒既一早醒咗
仲係無腦藍絲既根本就係唔想醒
喺身邊搵動搖緊既中立L宣傳好過啦 唔好浪費心力
利申：深藍父母

俾生豬肉佢睇

啱啱食飯，同枱既女人同我講呢單野。心諗老作都作好d呀點知又係藍絲整d圖出黎，重要有人信

你應該慶幸你老母弱智係後天

又話香港人iq最高

話東江水有添加劑好d
所以外國既朋友係香港生活只飲法國水

插埋d自己野落去,個倉唔夠貨做證據?

相信地球係平ge人，係唔會覺得地球係圓ge

唔洗回
問佢信唔信
信就cut 家用
完

無錯,當佢搵唔到野反駁你既時候,就會將話題轉去示威者"暴力"個度再屌過
當自己無聽到過事實解釋

詐懵，實際係廢佬宣傳！

問問問，Google下係咪咁撚難啊？

個網址仲要係警察嘅問下佢信唔信

//效果： :
精神鬆弛、瞳孔放大、飢腸轆轆，而視覺、嗅覺、味覺、觸覺等感官更加敏銳。說話滔滔不絕、出現輕微幻覺、動作及反應遲鈍。//
叫令娘表演下一個又幻覺又反應遲鈍嘅人點樣聽命令好冇？點樣咁「有組織」咁齊上齊落啊？

而且，大麻精點撚樣浸啊？叫佢咪見啲人是但google個名話係就係啦，第一句都錯。
就算霧化精油都起碼會好似電子煙咁一直噴煙啦。

咁大個人無乜學識又唔上網查下，人講兩句就信，呢啲人先最撚易俾人洗腦

唔洗回應 有d人係冇得救

樓主 有人搵到個方法幫你啦

警察一放，啲人就撲埋去爭住索就係最好既證明，索完個個又咳又流眼水都要掙住去，索到個個上曬癮嫁啦，快啲禁止啲警察 放啲煙彈啦！

屌我媽都收到！！！！！

水入面都有氫氣彈成份

用呢班

張

大麻成分精油

食完大麻不會亢奮，藥用大麻可以鎮痛，加拿大合法消閒，披頭四坐飛機去印度日日吸

大麻係鎮靜喎……撚會亢奮？

教猩猩講英文？

其實對付呢啲應該唔好拆完一張圖就由佢等下一張再解。
要解完畫之後再一連串咁質疑返佢個消息來源同發消息既人既目的，質疑到佢都懷疑消息既來源，咁佢就唔會再搵你解畫啦。
解完但係無功力質疑佢，質疑到令佢懷疑消息來源既話，咁下一次就唔好理佢，唔使浪費時間精神幫佢解畫，當笑話咁睇完就算。

撈得上岸既就盡力撈一次，唔好掉個水泡就以為救左佢，人地吉兩針又叫救命嫁啦。
與其浪費氣力係咁掉水泡俾同一個人，不如儲啲力氣撈第二個想上岸既人。

反守為攻：其實係索啲過期湮霧彈索上癮

低智無下限

拿，白衫全部放晒，唔使上庭。黑衣人即席提堂，全被控暴動罪。白衫係咪應該最少要被告上庭先

「等陳浩天保釋，我相信佢會好好快喺Facebook回應大眾嘅質疑。如果佢無交代，我可以嘗試搵辦法幫你地問佢。」

咁樣係男既都隨身攜帶一件強姦凶器出街嫁啦

On9冇藥醫

「」

我老母都有sd比我

可文宣力量之強大

睇左成頁都冇連登仔認真答

CBD油的主成分：大麻二酚（Cannabidiol）是大麻植物中近百種活性成分的一種，與最負盛名的四氫大麻酚（THC）不同的是，它不會影響心理狀態，且具有抗發炎、抗痙攣、抗氧化、止吐、抗焦慮、抗精神病等效益，對於部分難治疾病有潛在的治療效果（如：頑固性癲癇、巴金森氏症、焦慮症等）

以上物品非管制品，可自由買賣
大麻精 聽個名會同以為同大麻一樣，但成份及用途完全不同。

加上口罩係有吸油棉，遇油成份會吸收鎖住。拎去浸油都冇用，所以冇可能做到大麻口罩成份。
叫你家人早d抖，唔好想太多

到底有幾咁冇腦先會諗到啲咁嘅嘢

比支大麻佢食
佢仲行到做到野咪當佢贏囉

唔洗解釋 駁得一次仲會有下次 沒完沒了
同埋佢自己有立場 你講完佢咪又係唔信
有能力走就走 盡量唔好對話

停止俾家用

差佬搜到果隻係CBD油，唔會令人high

佢地信得啲咁嘅嘢。。。你說服得到佢一次又如何。。。
佢地根本連明辨是非嘅能力都冇，哂9氣。
知識令人開眼界。無知？真係含得撚

我都想隊下草呀

佢大你幾十年
佢應有思考能力
有思考能力而唔用，係唔會有得救
一係就震憾教育，帶佢去示威區俾狗打

知唔知咩係火麻仁

中學畢業未？

我都收到 不過已經俾我反駁哂
total 兩張

同佢講，大麻個effect唔係亢奮的，叫佢唔撚識毒品就咪亂講。

如果嗰D 真係控制到人，我即刻大量入手，整返個後宮添啊老母

老母你以後唔洗再驚我單身到終老，日日有軟飯食。

睇到o晒嘴

大麻精油同大麻唔係同一樣野 自己google 下啦